[BF] COMMON PROJECTS

有冇巴打知common lrojects邊到有平

有冇巴打知

End有8折
完全唔知唔知mr porter有7折就買左

全白冇折

CP好似越身黎越貴，我個人覺得mr porter已經係最平，主要係免埋運費

想問下MR PORTER個7折係佢自己會跳定要入code

同問

員工仲折多啲
利申：有朋友係，成日揾佢買

琴晚訓之前係FARFETCH見到全白做緊19xx加運費 今朝起身已經sold out..早知買咗先

連卡佛？how much？

Hbx有七折

係 不過得好少色

black friday邊度買平
不如大家有興趣 開個tg group 傾

Mr Porter有7折咩 唔見佢有send email黎

依家睇好似冇折

寄us 有7折